O:
1.CodeReview中我的代码中一开始的设计思路不合理，与现实生活中的逻辑不一样。
2.TDD实践：ParkingLot及深入需求。我从一开始的基本需求实现，到出现车票错误错误时输出错误信息，再到添加一个ParkingBoy管理一个ParkingLot，再到一个ParkingBoy管理多个ParkingLot。一步步利用OOP思想完成编程，这些实践对我们掌握OOP知识的帮助非常大，我们也再次深入实践了TDD编程方式，掌握程度更进一步。
3.有一段用for循环写成的代码，老师教了我使用Stream API代替。

R：
充实。

I：
1.CodeReview让我知道以后需要更加深刻的思考如何设计代码。
2.老师的StreamAPI示范让我体会到了Stream API的炫酷，明白了原来一个功能可以有这么多不同种类的实现方式，太帅了。

D：
1.编程时多多思考逻辑关系与参数设计是否合理。
2.不了解设计模式，需要去学习了解，尽量运用。
